[一技旁身] 做緊compliance 考ACCA 定 CPA Aust

Non practising 淨係想要多個qualification

求巴絲意見

唔係香港牌嘅話，間間都一樣